同緊大陸妹拍拖,你問我答

無人想知 唔好答

ok你條女做雞 我吊過

你老母我都屌過

有冇介紹

點識
邊度人
異地戀緊？
一齊幾耐
點維繫
未來打算點

外國讀書既同學

廣州人

同香港女仔咁傾下電話,一星期見一次

佢好多FD都單身

想聽下你講佢地d做人邏輯同價值觀

質素點先

性格上係咪好過香港女仔 獨立啲
每星期來回一次辛唔辛苦
驚唔驚被帽

佢家境OK

唔會好似大陸人咁低質

仲反共,不過唔會講到出口

不過同佢傾政治唔會暢所欲言

有波有腳既港女咁

女方係邊度人？

x2 係有d文化差異
先唔講外貌性格
有樣好既係無咁自我
唔似以前d香港女朋友咁咩都要圍住佢轉同做決定

比較獨立

但對住我好痴身

每日都要傾電話

唔會啊 有時佢落香港,坐直通車都唔洗2個鐘

我渣車上去都係個幾鐘

廣州人好爛口，講野有無成日閪前閪後？

廣州

你搵幾錢個月？
打算娶佢？

其實港女都唔係咁差姐

只係大陸女人會比較小女人FEEL

一句講哂，你條女幾錢一Q?

btw, 連登仔幫襯有冇discount先

佢會講英文粗口

但係我面前無聽過佢講閪個D

你同佢幾多歲？

拍左無幾耐答你唔到

廿中